你班IVE仔同我入黎

8月5號叫人罷工叫得咁撚大聲
依加叫你罷兩日課你就驚自己出席唔夠
有幾多人因為罷工而被辭職呀屌你老母
依加你班仆街係咪罷課都唔撚敢
罷課都要番學拍撚左卡先

屌你老母果陣叫人罷工就番少日唔會死
依加你地仆街呢罷兩日課就驚retake
咁被辭職果啲人點算呀當佢地condom呀
咁果日罷工人地有冇話罷做不罷工呀
有冇話番公司拍左卡先啦我地坐係到唔做野咪得
人地利益就冇所謂自己出席率就好重要
我屌撚哂你班仆街呀

屌你老母比啲骨氣得唔得呀香港人
罷課唔拍卡都唔敢你仲夠膽做啲咩
已經唔係叫你上去食子彈啦
罷課就咪撚拍卡直接去百萬大道

直接去集會

推

Agger

好 我跟機

轉頭跟機